<<Last day of Work (From Home)>> <<最後一天的(在家)工作>>

寫自2020年4月，因武漢肺炎疫情而被公司安排在家工作，而靈感爆發。

#1
突如其來的最後一天(在家)工作

呢一日我經歷左第一次即日比人炒，第一次last day唔喺office，再加可能第一次比女飛... 一向自覺人生勝利嘅我，一日之間由好美好變到失去好多，似乎仲有更多嘢一步一步咁逐漸離我而去，但我係唔會容許呢一切嘅發生！

呢一日...

我第一次鬧鐘響係9:15am，呢一個只係我set比自己嘅一個小提示，叫做心理上醒左。Work from home，先唔會咁早做野做壞規矩，對唔住其他同事。我熄晒啲鬧鐘，望一望訓喺我隔黎嘅Alecia，醒都未醒。

太曳喇，話晒你都要上九半堂吖，作為年青有為盡責好市民嘅我，一定要懲罰下你呢個衰妹先得。我一手將佢攬去我懷抱，打佢patpat兩下，再錫左佢嘴一下，佢依然訓得好甜，真係好靚好可愛。

Alecia係個year1嘅學生，而我係個30出頭嘅打工仔。可能你估我地交友app識，但其實我地係好正路(?)咁喺大學活動識嘅，我係佢mentor...

我爬左起身去到Alecia上面，兩手撫摸佢豐滿既上圍，好有彈性好軟好正，我已經硬晒。冇辦法壓抑自己亦唔需要，我將自己下體慢慢滑入去佢既洞，再快速激烈咁瘋狂抽插。上下不斷抽插，不斷抽插... Alecia終於醒左。

(撐唔起隻眼咁笑住講) 「喂呀，你做咩呀？」
(繼續抽插緊) 「你呢啲懶訓豬，係咪抵屌先！」
(捽眼) 「好眼瞓呀，我冇力呀... 」

我冇理佢繼續，然後佢個鬧鐘響左... Alecia即刻彈起身，話要開電腦上堂take attendance。

(佢推一推開我) 「Aldric呀，我要上堂喇，你唔係都有會咩，唔好搞住啦你... 」

因為佢上堂係可熄cam熄mic，而我個catchup meeting只係輪流發言，我當然唔會停啦。佢開左電腦，我都開左電話。抱左佢起身，再推佢去前面，我喺後面再插入，一手喺佢胸度，一手蓋住佢個咀。

「我呢面呢，呢排都係follow up緊chris個project啦，搞得7788架喇，應該星期五就ok。emm.. 我呢面冇乜其他野喇。」(㩒返mute，同放開口果隻手)

「可以繼續喇」 (繼續插)
「咦.. 好曳曳呀你！」(開始呻吟)
「舒唔舒服呀，係咪第一次比人插住上堂呢」
「嗯.. 呀... 呀.. 」
「Wfh真係好正... 可以返住工搞... 呀... 」

「Er... 係咪有人冇mute呀.. 」
「哈... 係咪vincent呀」
「痴線，點會呀！」
「哈哈.. 好似冇左喇喎.. 」

完左個call之後Winnie whatsapp返我先發現原來係我，唔知冇mute定之後㩒錯... 最後係佢mute左我，先唔會一直播落去...

“Crazy you! You did’t mute yourself!!! All heard u and the girl...”
“Wt?... wtf...?! Tony heard too?” (Tony是我boss)
“Yes la-.- but mandy can wfh today meh?”

唉，本身唔覺咁大件事，幾下聲咪當比班同事做下話題講下，話晒屌女都係威吖。衰在係winnie同我條女係friend (即係佢問起嘅Mandy)... 而我老細Tony係個冇女埋身嘅中坑，本身都唔係咁睇得順我眼，而我都因為咁被借題發揮而被炒左。呢日本身爽到爆嘅work from home就咁變左我嘅last day of work..

#2
曾經的風流

交待返少少啦.. 我同Mandy、Winnie喺大學year1 ocamp識嘅，仲有個叫Derek嘅，4個曾經好friend下。但男男女女呢啲，都少不免..

我認，我都賤賤地嘅，同佢地嘅關係唔係處理得幾好，都算係我人生一個幾大嘅遺憾。

講返先，Mandy係果種斯斯文文好靚嘅女仔，當時聽到佢A0我已經發晒光，咁嘅清泉，我決定一定要追到佢。而Winnie就比較豪爽啲，同個樣就冇咁靚架喇又黑黑地，所以我本身都麻麻佢，真係當佢frd囉。Em.. 不過佢身材同衣著就真係好hot果type，有時會忍唔住望多幾眼咁囉！

諗返果時...

一開頭我冇好快出手，大家當friend咁就好熟，我地之間會單獨亦會一齊出黎，都好自然。而Derek係我roommate，我都真係當佢係兄弟，所以有次我都問過佢，佢又怕怕醜醜話兩個都唔鍾意。你咁講到，即係叫我唔好客氣啦！

自此，我就開始搵多左Mandy，希望可以進一步啦。我對於Mandy唔係話真係好大信心，因為佢比較被動，又好多兵成日搵佢.. 同時我又驚衰左冇frd做，所以都唔太進取。

但反而Winnie又成日搵我喎，咁我覺大家frd我都唔特別避開啦。有次佢約我去食宵飲酒，飲大左少少，覺得佢個樣都ok吖，最重要係佢果日著左件褸屌裙，低胸緊身.. 走果時同佢搭的士返hall，見到佢條深線，再加笑果陣，架車chok果陣，well.. 只要郁一郁咋，兩個波會識跳，蕩下蕩下咁，痴線！

「喂，望咩呀你，咸濕仔！」
「哈哈，好似幾得意咁嘛..」 (有啲求其講)
「咩得意呀？(攬住左我，再咀左我一啖) 係咪我好得意呀哈哈哈哈哈？」
「你醉左喇.. 」(我再咀落去，開始打車輪，再摸左落佢對波度)
「你碌野上左黎哈哈」 (摸住我碌9喺度笑)

都去到咁嘅地步，我就帶左佢去我hall繼續啦。熄晒燈Derek應該訓左了。我推左Winnie落床，再拉開佢條裙。佢又推返我落去，喺我上面。救命，佢身材同床功都係冇得彈...

呢啲回憶，真係諗親都扯一扯。不過回憶就係回憶，我當年都想同Winnie有後續，但佢話唔想有固定男朋友... 不過之後又比我發現冇耐同左個富二代一齊喎，即係嫌我窮姐，成隻雞咁，就同佢疏遠左。而之後我決左追返Mandy，我地都一齊左，佢亦唔知我同Winnie嘅事。點知有日，正義L Derek暗中同我講知我同Winnie搞過，好睇唔起我所以反左面。

Anyways啦，而家最重要係要諗下下一步點拆，冇左份工之餘，都想留返兩條女屌下吖！